VVD係咪現役最強中堅

講大隻夠大隻
講技術有技術
同你鬥頂又唔撚怕
又有球賽閱讀能力
你睇下懦夫拍左佢之後好左幾多
跟本係利既定海神針

利迷對住班炸彈對得太耐

炸彈還炸彈但真係勁

沙治奧拉莫斯先係

歐聯決賽等睇出醜啦

最多第2 第1史摩寧

最多第3第2 第1梅斯達菲

Lord?

遲早比巴塞搶返去

垃圾樓豬刷存在感 blocked

早幾年唔係佢都贏唔到r聯喎

樓主唔識波
懦夫帶住佢踢先有位佢上
結論懦夫第一

頭先豬腦果球瞓撚著左喎

歐聯丙朗頂撚爆佢啦

今次唔buy u

關佢咩事 咁高點頂

咩係球賽閱讀能力？
解釋下呢

reading拎5**

絕對係

樓主係咪要出黎整合拓展，俾d見解論證咁話啊

傳控同入球能力都好強
諗唔到冇咩球員比得上

UTT

matip呢排點?